一人一個錯過嘅經歷

拋磚引玉

前排打算買個袋，本身嫌貴冇買，隔一排見佢特價又想諗多一日先決定買唔買，點知隔咗一日之後個優惠冇咗，隔多兩日，個袋賣曬

其實感情都係一樣，有時遇到心頭好就行動喇，有些人一旦錯過就不再

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

中學個陣大家互相知道鍾意大家
但大家都冇講出口
到後來玩誠實與大膽 個樽咁啱連續轉到我同佢
朋友問我地同一條問題: 曾經鍾意過邊個?
我同佢都答對方個名
但果陣已經太遲

班人OT錢都唔夠用咩？仲要加薪，加班加到精神錯亂

曾經聽到都覺得好可惜

迴轉壽司，蠢蠢欲動，冇拎到，睇住佢係眼前漸行漸遠，之後都食唔返了。

追巴士無睇巴士app時間 岩岩去到就走左一班車

屌你老母俾你講咗先

我同你經歷好似
前排打算買個座枱櫃仔，本身嫌貴冇買，隔一排見佢特價又想諗多一日先決定買唔買，點知隔咗一日之後個優惠冇咗，隔多兩日，賣曬

屌我老母無睇老母app 走左一個老母

認同
好認同!

錯過一段感情
而我已經分不清
你是友情還是錯過的愛情

遺憾先會讓人耿耿於懷，銘記於心

各位，個袋突然有返貨，我買到佢喇

不過，我更期望再遇見佢
祝大家平平安安！